Droždí je svině
Tahle hra má poukázat na škodlivost droždí. 

----------------------------------------------------

Stránky našeho občanského hnutí: nesnupejtedrozdi.cz (Jestli nefunguje, je to vina nějakého výrobce droždí)
   Discord: https://discord.gg/AzBmaPWQGR  


TODO: 
 level3 nefunguje na jiných obrazovkách (Na tohle se dost možná vykašlu, máte mít prostě obrazovky 1920x1080 )
 
 
